Melbourne嘅手足夠鐘上水！！！！！！

小弟係一名香港在澳洲嘅留學生，在機緣巧合之下遇到班志同道合嘅留學生，睇到QU嘅手足我哋唔可以再沉默，我哋要遍地開花！睇住香港嘅各種不公，我哋決定踏出我們的第一步，貼街招！雖然好似冇乜用，又未必能夠得到回響，只求得到更多關注。
所以第一步我們會於rmit或各個校貼上英文文宣(需要各位嘅幫手)，第二步希望能夠痴喺city各處。但係我認為只靠學生未必能夠完成，懇請各位留澳港人出一分力！

因為QU嘅問題小弟同我嘅朋友將會聯絡澳港聯，以備各種突發情況。
各位Melbourne 巴打可以嘅話留個Tg ，等多啲人可以幫手

最後希望各位巴打，可以提供各種文宣圖。

*琴日同fd整左張六合一(下圖)，但係因為太細，所以諗住整三張二合一再痴埋一齊

PUSH

推呀

大大力推！

推呀推呀

推推推推推推

Uq 呀 qu

小心有支那豬出黎搞事

推

屌，柒左⋯⋯⋯⋯

屌，開谷啦

可否向學校及政府投訴，取消佢地學生簽證
等佢地想移民無辦法。

http://t:me/pandaclaws

push

所以目標快閃

人地間學校叫UQ